Sony RX100M6二手無保$5000大家覺得ok嗎？

如題，其實佢同部7代大唔大分別呢？
請各位師兄指點

二手5000 wo😹 點解唔比多少少買一手

請問全新依家幾多錢呀？

全新要六千四百幾， 賣家應該可以講少少價， 我當佢四千八都爭成千六蚊喎

洗唔洗長變焦同touch screen先，5000買到va新行貨了。

我需要長焦多過大光圈

二手冇保買全新水貨唔好？

邊度有呀？？？

2手起碼7折起跳

講好用m5a先殺食

我本身有 RX100 mark 3， 所以想整返部 24-200

咁你覺得幾多錢先至ok呀？

值幾錢自己揸主意吧

最大分別係7代AF 再快同準
如果話只係影風景就無乜所謂

我RX100一路上用到宜家M7

請問師兄六代同七代分別大嗎？

答左你
補充
分別係M7 AF 眼控對再快同準啲(有動物eye af), 拍片防震(有crop)同有movie eye af, 另外內置縮時(唔記得M6 有無), M7 有3.5mm mic jack
如果你剩係影相靜態風景M6/M7 就無乜所謂